[置頂] 五大訴求 缺一不可

[文長，但希望你會花兩分鐘去睇同推]

呢個post 我希望大家可以一人盡一下力 令到可以置頂直至完全成功爭取五大訴求

無錯 連登已經俾好多不知明人士入侵左 呢個大家都好清楚係政府既招數 目的係乜唔多講啦 有腦既人都會知

我相信大家亦都知我地今次一輸 唔會再有贏既一日，所以所有香港人，我相信你地既理念，信念，盼望都係一樣，如果唔係大家都唔會走到黎呢一步，正正係因為大家既團結，互相扶持，先會令到我覺得今次我地會贏，亦都成為我今次開呢個post既原因

緊記，香港人，要贏就要團結，齊上齊落，不分化，不篤灰，不割蓆，每次檢討過後就要繼續努力，兄弟爬山，Be Water, Be Smart

我文筆唔好，希望各位見諒

香港人，反抗！
光復香港，時代革命

自推

推

自已推都推

再推

唔係話你個po唔岩
只係太廢
依家唔係需要講呢D士氣野
係想要個目標

士氣幾時都需要
無士氣就抗唔成仗

目前黑警必須要解決

士氣又好 目標都好啦
同路人就支持下啦

目標已經係個主題到